<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BlogMe</string>
    <string name="app_username">Titre de l\'article de blog</string>
    <string name="app_email">Email</string>
    <string name="post">Écrivez votre message ici ...</string>
    <string name="save_blog">Rédiger un article de blog</string>

    <string name="text_switch_default">Changer de langue</string>
    <string name="text_switch_English">Anglais</string>
    <string name="text_switch_French">Français</string>
    <string name="open_app">Ouvrir BlogMe</string>
    <string name="exit_app">Quitter</string>
    <string name="sure">Êtes-vous sûr de vouloir quitter BlogMe?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Annuler</string>
    <string name="dialog_box_quit">Annuler BlogMe</string>
    <string name="toast_exiting_app">Quitter BlogMe...</string>
    <string name="toast_open_app">Bienvenue a BlogMe!</string>
    <string name="view_all_contacts">Voir tous les articles</string>
    <string name="large_text">\"Le matériau est la métaphore. \\ N \\ n\"          \"Une métaphore matérielle est la théorie unificatrice d\'un espace rationalisé et d\'un système de mouvement.\"         \"Le matériau est ancré dans la réalité tactile, inspiré par l\'étude du papier et de l\'encre, pourtant\"         \"technologiquement avancé et ouvert à l\'imagination et à la magie. \\ n\"         \"Les surfaces et les bords du matériau fournissent des repères visuels qui sont ancrés dans la réalité.\"         \"l\'utilisation d\'attributs tactiles familiers aide les utilisateurs à comprendre rapidement les possibilités.\"         \"La flexibilité du matériau crée de nouvelles opportunités qui dépassent celles du physique\"         \"monde, sans enfreindre les règles de la physique. \\ n\"         \"Les principes fondamentaux de la lumière, de la surface et du mouvement sont essentiels pour transmettre la façon dont les objets se déplacent\",         \"interagissent et existent dans l\'espace et les uns par rapport aux autres. Des spectacles d\'éclairage réalistes\"         \"joint, divise l\'espace et indique les pièces mobiles. \\ n \\ n\"          \"Audacieux, graphique, intentionnel. \\ N \\ n\"          \"Les éléments fondamentaux de la typographie de conception basée sur l\'impression, les grilles, l\'espace, l\'échelle, la couleur,\"         \"et l\'utilisation de l\'imagerie guide les traitements visuels. Ces éléments font bien plus que\"         \"oeil. Ils créent la hiérarchie, le sens et la concentration. Des choix de couleurs délibérés, bord à bord\"         \"l\'imagerie, la typographie à grande échelle et les espaces blancs intentionnels créent une image audacieuse et graphique\"         \"interface qui plonge l\'utilisateur dans l\'expérience. \\ n\"         \"L\'accent mis sur les actions des utilisateurs rend la fonctionnalité de base immédiatement apparente et fournit\"         \"waypoints pour l\'utilisateur. \\ n \\ n\"          \"Le mouvement donne un sens. \\ N \\ n\"          \"Motion respecte et renforce l\'utilisateur en tant que moteur principal. Les actions principales de l\'utilisateur sont\"         \"points d\'inflexion qui initient le mouvement, transformant l\'ensemble du dessin. \\ n\"         \"Toutes les actions se déroulent dans un seul environnement. Les objets sont présentés à l\'utilisateur sans\"         \"rompre la continuité de l\'expérience alors même qu\'ils se transforment et se réorganisent. \\ n\"         \"Le mouvement est significatif et approprié, il sert à concentrer l\'attention et à maintenir la continuité.\"         \"Les commentaires sont subtils mais clairs. Les transitions sont ef ﬁ caces mais cohérentes. \\ N \\ n\"          \"Monde 3D. \\ N \\ n\"          \"L\'environnement matériel est un espace 3D, ce qui signifie que tous les objets ont x, y et z\"         \"dimensions. L\'axe z est aligné perpendiculairement au plan de l\'affichage, avec le\"         \"axe Z positif s\'étendant vers le spectateur. Chaque feuille de matériau occupe un seul\"         \"position le long de l\'axe z et a une épaisseur standard de 1dp. \\ n\"         \"Sur le Web, l\'axe z est utilisé pour la superposition et non pour la perspective. Le monde 3D est\"         \"émulé en manipulant l\'axe des y. \\ n \\ n\"          \"Ombre et lumière. \\ N \\ n\"          \"Dans l\'environnement matériel, des lumières virtuelles illuminent la scène. Des lumières clés créent\"         \"ombres directionnelles, tandis que la lumière ambiante crée des ombres douces sous tous les angles. \\ n\"         \"Les ombres dans l\'environnement matériel sont projetées par ces deux sources lumineuses. Sous Android\"         \"développement, les ombres se produisent lorsque les sources de lumière sont bloquées par des feuilles de matériau à\"         \"diverses positions le long de l\'axe z. Sur le Web, les ombres sont représentées en manipulant le\"         \"axe y uniquement. L\'exemple suivant montre la carte d\'une hauteur de 6dp. \\ n \\ n\"          \"Élévation au repos. \\ N \\ n\"          \"Tous les objets matériels, quelle que soit leur taille, ont une élévation au repos ou une élévation par défaut\"         \"cela ne change pas. Si un objet change d\'élévation, il devrait revenir à son repos\"         \"élévation dès que possible. \\ n \\ n\"          \"Élévations des composants. \\ N \\ n\"          \"L\'élévation au repos pour un type de composant est cohérente dans toutes les applications (par exemple, l\'élévation FAB\"         \"ne varie pas de 6dp dans une application à 16dp dans une autre application). \\ n\"         \"Les composants peuvent avoir des élévations de repos différentes sur les plates-formes, selon la profondeur\"         \"de l\'environnement (par exemple, le téléviseur est plus profond que le mobile ou le bureau). \\ n \\ n\"          \"Décalages d\'élévation réactifs et d\'élévation dynamique. \\ N \\ n\"          \"Certains types de composants ont une élévation réactive, ce qui signifie qu\'ils changent d\'élévation en réponse\"         \"aux entrées utilisateur (par exemple, normales, focalisées et pressées) ou aux événements système. Ces élévations\"         \"les modifications sont implémentées de manière cohérente à l\'aide de décalages d\'élévation dynamiques. \\ n\"         \"Les décalages d\'élévation dynamiques sont l\'élévation de l\'objectif vers laquelle un composant se déplace, par rapport\"         \"à l\'état de repos du composant. Ils garantissent la cohérence des changements d\'élévation\"         \"entre les actions et les types de composants. Par exemple, tous les composants qui se soulèvent à la presse\"         \"le même changement d\'altitude par rapport à leur altitude de repos. \\ n\"         \"Une fois l\'événement d\'entrée terminé ou annulé, le composant revient à sa position de repos\"         \"élévation. \\ n \\ n\"          \"Éviter les interférences d\'élévation. \\ N \\ n\"          \"Les composants avec des élévations réactives peuvent rencontrer d\'autres composants lorsqu\'ils se déplacent entre\"         \"leurs élévations au repos et leur e dynamique</string>
    <string name="new_blog_post">Nouveau Blog</string>
</resources>